而家我係hku 把遮唔小心漏左係地鐵

比kong u仔笑

原來就係你

肥婆

把遮好靚

你今日day off喎ching

三眼仔

揸車送你返屋企啦

收聲，小馬不知幾靚幾瘦

落Gay bar

我朋友送左我啦

大陸妹係咪都咁瘦？